如果有藍屍好似之前反日遊行咁打爛晒人地間鋪扑人地部車會好危險

希望唔好有臥底入去，屈啲鋪頭支持黃絲，跟住鼓吹啲傻鳩藍屍去搞人地間鋪

正確做法

聽日見！

對藍絲既行動應以
滲透分化煽動醜化 以主

吾支持咁做

大家千奇吾好咁做

Push
[藍警合作模式] 目前對九龍灣嘅觀察